{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 교동덕수궁펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合は、予約の前にご連絡ください。追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合入室できない場合もありますし、ペットと一緒に予約する場合入室をお断りする場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 駐車場は周辺に有料および無料駐車場があり、割引クーポンも提供されます。 また、全州ナンジャン、レールバイク、ウェンイ豆もやしクッパ、韓服レンタルなど様々な割引特典が受けられます。 宿では荷物の保管が可能で、共用スペースには電子レンジ、電気ケトルなどがあります。 また、韓服体験、テーマ館、レールバイク、豆もやしクッパなど様々なペンションの見どころも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予約の前にご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約する場合入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような割引特典がありますか？",
            "answer": "駐車場は周辺に有料および無料駐車場があり、割引クーポンも提供されます。また、全州ナンジャン、レールバイク、ウェンイ豆もやしクッパ、韓服レンタルなど様々な割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "共用スペースには何がありますか？",
            "answer": "宿では荷物の保管が可能で、共用スペースには電子レンジ、電気ケトルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの見どころは何ですか？",
            "answer": "韓服体験、テーマ館、レールバイク、豆もやしクッパなど様々なペンションの見どころも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 484
    }
}